[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "*",
        "incorrectAnswers": [
            "/",
            "#",
            "."
        ],
        "question": "¿Cuál es el selector que modifica todo?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "5 modelos diferentes",
        "incorrectAnswers": [
            "3 modelos diferentes",
            "10 modelos diferentes",
            "15 modelos diferentes"
        ],
        "question": "¿Cuántos modelos de posicionamiento de caja existe?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Dar un posicionamiento relativo",
        "incorrectAnswers": [
            "Dar un posicionamiento fijo",
            "Dar un posicionamiento absoluto",
            "Todas las anteriores"
        ],
        "question": "¿Para qué sirve relative?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Comportamientos virtuales no tangibles",
        "incorrectAnswers": [
            "Comportamiento tangible y no tangible",
            "Comportamientos virtuales tangibles ",
            "No recuerdo"
        ],
        "question": "¿Qué son los Pseudoelementos?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "::after, ::before, ::first-letter, ::selection y ::first-line",
        "incorrectAnswers": [
            "<li>, <ul>, <td>",
            "col, rowgroup y type",
            "H1, title, style"
        ],
        "question": "¿Algunos Pseudoelementos?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Son elementos de un sitio web",
        "incorrectAnswers": [
            "Son alertas que aparecen en el sitio web",
            "Son formas de ver la información",
            "Todas las anteriores "
        ],
        "question": "¿Qué es una tabla?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "width, height, padding, margin y border",
        "incorrectAnswers": [
            "Loop while,",
            "color,textarea,style",
            "Ninguna de las anteriores"
        ],
        "question": "¿Cómo se manejan los tamaños de la caja?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "slider-container",
        "incorrectAnswers": [
            "console.log",
            "textarea",
            "checkbox"
        ],
        "question": "¿Dentro de que clase renderizamos todos los elementos?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "<progress>",
        "incorrectAnswers": [
            "<checkbox>",
            "<textarea>",
            "<style>"
        ],
        "question": "¿Con que etiqueta podemos crear una barra de progreso?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Indica el espaciado entre los bordes de celdas",
        "incorrectAnswers": [
            "Da visibilidad a los bordes de las celdas",
            "Selecciona el modelo de los bordes",
            "<style>"
        ],
        "question": "¿Para que sirve border-spacing?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]